點睇D做空機構個個都話黎緊會有一場暴跌？

係咪姐係我地可以入場？

做空機構吹風姐係未咁快暴跌 應該仲有得升

但將來暴跌機會好大

解封第二個星期先跌

吸唔夠貨咪唱淡囉

但係美國依家真係得返半條命
QE極都唔會解決到根本問題

睇連燈仔點諗就知要點做

反而識得有個風水佬講香港2020運勢,有高官離職,疫情同經濟狀況直至現時5個月都中7成 單邊市發生係4月,6月,12月 各位睇路

係咪跌到15,000點？

等媽咪麵俾料就得

冇危機邊推動到改革？
反正今次大戲支英美俄各取所需
係時候落幕喇

聽左幾個月都未肯跌

聽麵麵講算 今日講聽日就反手得

或者咁咪者係唔係得半條命囉, D重要野全部WORK FROM HOME照運作, 大把新散戶大把錢開robinhood接貨

3-4月都係派貨期
復工冇人再接咪跌

風水佬反而可信啲
冇乜利益衝突

即係話個巿宜家會升
因為唔升，就無空間跌

咁即升埋5月
真係睇淡唔造淡